蘋果日報係咪特登架？

Seasun，乜野名黎，海日?醃?

仲幫人煲輿論

其實都唔知真定假

似嘩眾取寵

屌 佢同tvb已經破冰啦，小罵大幫忙
只係差在Apple定tvb做死狗跪低先姐